##Бугайчук О.

#Урок 1.Normal -сделал
#Урок 2.Normal -сделал
#Урок 3.Normal -сделал
#Урок 4.Hard   -сделал
#Урок 5.Hard   -сделал
#Урок 6.Hard   -сделал
#Урок 7        -сделал
#Урок 1. Модуль 2 - сделал
#Урок 2. Модуль 2 - тесты
#Урок 3. Модуль 2 - сделал логгирование
#Урок 4. Модуль 2 - Сервер и Клиент представлены как классы, генерация сообщений JIMответов и JIMсообщений реализована просто в виде функций в отдельном файле


#Урок 1. Django - сделал